黃絲+咪神+性感人妻開咗MeWe都冇人講？

冇人講咪我講囉

歐陽巧瑩 又黃 又索 又係人妻

開咗MeWe都係得兩百幾人follow？ 你哋有冇搞錯呀？
將來一定大把長腿、性感相啦

who?

我女神